岩岩係酒店，見到d蝗蟲小組討論咁坐哂係度...

成班蝗蟲唔知做乜，又拎住marker寫野又唔知大聲討論乜，於是經過偷偷望下，見成堆蝗蟲係a4紙上寫埋d咩「希望香港」，又聽到d蝗蟲好激動咁講咩母子論，大概係d 小組功課或者準備presentation。呢d蝗蟲既學術交流研討，就係鍾意圍爐打飛機，仲要專登走落黎說三道四

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG